派$10000 一人捐$1000比星火/612好唔好

有無人一齊跟機

我當100萬黃絲有錢拎
一人捐$1000就有10億比手足打官司

: 跟
: 捐$1000咁少

好 我捐一半啊

捐$5000

跟

跟機

其實個個都要錢
大家可以分散黎捐就最好

希望大家起碼捐到1000

多左200億反抗基金 陳手足

捐比黃店，好多都因為肺炎做唔住

筆錢幾時先到手先

會唔會有人整個list, 跟生日月份捐？

經濟唔好
不了

唔捐 自用

Why not both

會唔會放低埋啲link

緊係拎去旅行啦

盡捐

星火唔係被人冰結咗咩 ?

Push

支持

【第貳拾柒期牆紙】 工會抗暴政

TG :
FB :
IG :
WEB:

咁少

去送比馬會先

出去染肺炎呀 ?

我諗住起碼捐3千
然後3千幫襯黃店
再3千買物資
留返一千自己幫補

推，ready好捐8成。

大家有横財，都at least捐一半啦，唔好食哂，唔好忘記手足

會捐
不過再睇下捐邊間

我會捐晒比在囚義士

幫趁黃店我自己有錢
正苦唔好幻想我會振興經濟

星火而家點捐?

捐你老母

仲有好鄰舍，佢都有幫手足

痢狗全隊斷腳

捐

this?

好

推呢個

其實仲有冇國際遊說團隊可以課

星火無得直拉捐, 海外戶口得唔得?

Good idea

星火仲收唔收到款點捐

至少捐$5000

捐1000咁撚少

會唔會有個捐款機構明細?
平時只識立場新聞同傳真社.

1000星火
1000立場
3000黃色經濟圈

預咗捐$3000-$5000
不過未必全部612，睇緊有冇其他信得過嘅手足支援

1000會唔會太少

捐唔係問題，唔好轉頭俾政府一野話係黑錢拎番晒就得

Ho

台灣手足
攬炒巴 國際戰線
沖涼茶巴 香城教育電視

[推！派錢係民主派功勞]民建聯、工聯會反對回水一萬銀畀市民

612/星火/立場/獨媒

不了 留返去旅行

捐台灣保護傘

有能力既就捐啦 好多人無錢開飯 個D就草起佢啦

我諗我分散下捐
1000 1000咁可以捐多2間
其實到手先算
派到2046

諗緊有冇啲機構而家係就嚟run唔成而又好等錢洗

信你

trueee

起碼捐一半啦

我捐，有冇食飯基金，睇蘋果見手足連飯都食唔起

幫黃店，捐星火

推

想捐比流亡手足可以捐去邊？

買左保險自己袋左
好似係

星火而家仲有account 捐定係要外國account?

跟，冇一萬我都有捐

，

4000 星火
2000 612
2000 立場
2000 守護孩子

我覺得傳媒應該唔係太告急住
其他手足食飯基金 忠醫呢啲直接幫到手足既基金先

想捐d 比食緊沙律嘅手足
(耐無追post 如果已經解決唔好屌得咁大力)

有冇捐款機構整合list?

Ching幾好

捐4000 612
1000 俾其他同路人

啱呀，樓主幾時貼收據？

5000食黃店

屌 唔派都捐到啦
最少$1000
被捕手足付出既係前途，我覺得多多錢都彌補唔到
唯有一齊繼續抗爭落去

本土研究社

捐夠10000啦 咁寒酸做咩
一萬蚊iPhone 都買唔到啦

跟！！！！

因為有排先收到錢
收到錢先再考慮

捐黎俾人沒收

捐1蚊

跟！
手鬆嘅就捐多少少

你要去邊咁撚巴閉？日本睇奧運？就黎唔攪。韓國泰國？爆緊肺炎

你去乜撚野旅行呀

捐一半

831

我諗好咗捐3000

I Love 手足 3000

搵人開個po 貼個捐錢收據圖 要有水印既！

屌你哋仲捐612
係咪癡撚線

一半

捐！

我會捐哂

去武漢

俾唔到正皮
跟機

1k立場 1k星火

捐左又比人充公
無用

捐比612

會唔會又比人凍結

應該捐5000

思路正確
下下叫人捐曬成萬反而會令啲想捐少少嘅人卻步

No problem

好！跟！

雖然之前都已經捐過612同星火，但咁多手足被捕，起訴，真係杯水居薪！

跟
大家分散資源好d
更多同路人受惠仲好

星火仲可以點捐?

你唔講都會做

捐0.1

捐唔緊要 但唔想係要黎打官司 進攻係最好既防守

小心出事

上面話整份list？追唔追蹤到身份架？點解要留記錄？咁耐都冇人學習到教訓？

小心佢定義你恐怖份子籌集資金

佢今次有提黑錢同恐怖份子

平時個個月都拎成萬周圍捐

星火未執咩

點都唔會1000咁少啦

係捐就捐晒啦屌
至少都一半!

好 1000

ok

不 我要捐俾在台手足

半年仲係唔識吸取教訓

應該係人人都係星火

李政熙講過啲乜嘢呀?集中一個軍火商佢畀人搞咁咪一鑊熟啦

你哋每人捐一千畀星火， 政府冚檔咪全部都冇曬囉

63. 國際監管機構財務行動特別組織（組織）在去年年中就香港的打擊洗錢及恐怖分子資金籌集制度完成全面評估。香港成為亞太區內第一個成功通過組織審核的成員地區。政府會參考評估報告的建議，進一步加強香港的打擊洗錢及恐怖分子資金籌集制度，包括考慮將虛擬貨幣服務提供者與珠寶玉石及貴金屬行業納入規管框架內。我們計劃在今年內就具體建議進行公眾諮詢。

63. The Financial Action Task Force (FATF), an international regulatory body, completed a comprehensive evaluation of Hong Kong's anti-money laundering and counter-terrorist financing (AML/CTF) regime in mid-2019. Hong Kong is the first jurisdiction in the Asia-Pacific region having successfully passed the FATF assessment. The Government will further enhance Hong Kong's AML/CTF regime having regard to the recommendations of the evaluation report, and consider incorporating virtual asset service providers and dealers in precious metals, stones and jewellery into the AML/CTF regulatory framework. We plan to consult the public on detailed proposals this year.

唔好太早決定

小心有詐

呢個幾好

整個list比政府收你皮咩
自己分散黎捐啦

一定好

問題係政府咁撚快手，幾時先收到錢

agree

好!!!

this ok！！！

起碼都一半 屌你老母

喺度投票嘅可能有幾千個， 喺連登度發言話會捐出去嘅有幾百個， 到最後真係攞啲錢捐出去嘅得幾十個

捐埋俾急需要支援嘅黃店

咁大聲講，唔怕畀人凍結戶口？

捐就捐硬
就係諗緊捐幾多

損一半

.

162負皮狗

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

All in

捐731 821 1001 1111

我會捐

捐星火都唔捐612啦

捐啦
All in 落猁狗推到50皮就捐

跟！

各有各做，買物資支援都得，最緊要個個健健康康肥肥白白有氣有力咁出返唻。

一定捐

我
612 $1000
星火 $1000
立場 $500
傳真社$500

但而家點捐俾星火?

積極考慮捐晒一萬
反正橫財黎

好！！！！！

1000咁少

捐完又俾人凍結咁點算

捐兩次，thx

捐乜都得就係唔會捐612

等睇有人口頭捐

捐哂

太多問心無乜人會跟機 一人最少一千條數已經好好

沒收哂你

要諗好策略點捐 而家多人捐既驚又俾狗凍結

會分散一點...

希望大家
就算拎去吃喝玩樂都用係黃圈

仲有一埋tg channels支援手足，可以幫幫

我都捐凸左自己預算
多謝政府回血 再捐

分散捐
幫襯黃店食豪d

忠醫
立場
中科
傳真社
蘋果
立場
星火
612

10000緊係拎去叫G la

有能力就捐多啲
冇能力就捐少啲
跟自己能力做嘢

想買抗疫物資俾社會上有需要嘅老人家先
或者捐俾慈善機構

留名捐錢！

捐唔到，自己都元氣大傷

Fold

如果唔係等開飯果啲都最少5000，我應該捐哂

唔好似歡樂滿東華
係咁啦打電話叫阿娟阿娟呀

到你攞出嚟嘅時候
又係唔捐

呢個真係要捐
手足認真做事，幫手爆咗咁多料出嚟，但窮到食樹皮
做research真係閪工嚟

捐完$1000，淨低既all in黃色經濟圈！

分散投資 班狗又會用洗黑錢做借口搞手足

我想捐比台灣流亡手足 有無人知黃律師個計劃咩環境

仲有之前有人幫手足叫私家飯 大家都可以留意下

蘋果慈善基金最近開咗個捐款acc for手足

另外，我覺得未必一定要一千一千咁捐
太集中部分機構唔係好事
就好似成日有人提話出名黃店就排長龍
明明對面街有另一間黃店就無客

將自己能力上可以捐嘅金額除十
咁就有十個機構收到捐款
咁資源分配上會好啲
始終每個機構負責嘅嘢都會有啲唔同

捐邊到好
邊到仲信得過

出年2月派

完

應該捐嗮

忠醫
立場
中科
傳真社
蘋果
立場
星火
612
本土研究社

工會有冇需要捐
譬如醫療界工會

好 有工番再捐一萬

Wowo 又黎

LIHKG

Ok

忠醫
立場
中科
傳真社
蘋果
立場
星火
612
本土研究社
民間集會團隊

全力支抗爭！盡捐

捐撚夠未
捐比612 hold住啲錢成世呀？

我捐10000

捐比手足食私家飯

分散捐呀！

星火你點捐

嚟你老母咩
唔係推post 就收嗲咪撚回啦

笑死人
連衛兵

我捐夠一半
如果唔係手緊我會捐晒

612 仲有幾多錢
有多錢買下美債投資下好喎

呢個OK

我會捐去蕭生個助學金..希望大家唔好忘記有班人走咗去台灣無依無靠

我捐哂

唔好
太集中有太大款項唔係好事

1000 gun